[絲打入］你會唔會介意自己條仔廢過自己？

例如自己成績好又係校內出名，又active又玩得多活動，但條仔就係摺撚，成個廢青咁

咁中意條仔啲咩

對自己好，了解自己掛

靚仔

兩個層次既人 了解極有限

女強人會唔會中意返強者？

應該會 你睇下有咁多三高女性做剩女 咪就係要求高想另一半條件差唔多又睇唔上差過佢地嘅男人 但前者又唔想溝班女強人

好撚介意

無樣嘢精嘅男仔真係唔會睇得上眼

No

你咁靚仔 咩都無所謂啦

毒步點會有依d問題
邊個做到你條女邊個就有榮譽

射啦射啦

Of coz
C打們有福了

留意到po入面99%人有jer jer

毒步中意食爭鮮火炎三文魚 c打們mark低啦

個1%係邊個

貴為含大人, 扑得囡囡多, 禾都明白絲打心

小妺

我冇